到底和理非幾時死?義士差d比廢老用磚爆後腦，廢老只係皮外傷

廢老大力d再準少少義士已爆頭，點解廢老可以皮外傷離場，點解既

義士條命賤撚過廢老

分清楚左膠 大愛撚同和理非

不分化啊屌你

呢d叫左膠

呢d叫左膠
敵人黎

和理非會幫手唔俾cam影到
呢啲係左膠
敵人黎

左膠就左膠啦
關和理非撚事咩